% Anmerkungen, Schlussbemerkungen, Links, Hinweis auf Evaluation
%
\subsection{Anmerkungen}

Die folgenden Listen fassen bisherige Erweiterungs- und Modifikations-Ideen
zusammen. Sie sind nur eine unsortierte Sammlung von Ideen und keinesfalls
vollständig.

\subsubsection{Erweiterungsmöglichkeiten}

\begin{itemize}
\item Steuerkreuz bzw. Taster zur Steuerung verwenden
\item Bluetooth einbinden, und einen PS3-Controller verwenden
\item WLAN einbinden, um over the air zu programmieren
\item Bluetooth und WLAN kombiniert gibt es im ESP32
\item Eine größere Matrix verwenden
\end{itemize}

\subsubsection{Modifikationen}

\begin{itemize}
\item PyMatrix verwenden
\item Einen anderen Mikrocontroller verwenden
\item Statt einer LED-Matrix ein fertiges Board mit einem LCD
verweden, z.B. PyBadge oder PyGamer
\item Eine eigene Platine erstellen
\end{itemize}

\subsection{Förderung}

% War es Geld von der Deutsche Bahn Stiftung oder von Open Knowledge Foundation Deutschland ... ? 
Die Erstellung dieser OER wurde mit Mitteln der Deutsche Bahn Stiftung ermöglicht.

\vspace*{5mm}

% https://cloud.okfn.de/apps/files/?dir=/JH-SHARED/Labs/Lab-Toolkit/Design/Logos%20DB%20Stiftung&fileid=48712
% convert DB_Stiftung_4c_M.eps[1] DB_Stiftung_4c_M.png
\begin{figure}[htb]
  \includegraphics[width=.95\textwidth]{DB_Stiftung_4c_M.png}
  %\caption{}
  \label{bahnlogo}
\end{figure}
